1. Stworzenie elemntów HTML które użytkownik będzie mógł uzupełnić (input) i kliknąć (button)
2. Funkcja która wykona się po kliknięciu na przycisk i obliczy średnią arytmetyczną z dwóch podanych liczb, wynik wpisze w ramkę div o id wynik :slight_smile:
